今次如果trump反cup 拜登算唔算比傳媒玩

個個話佢當選重去組內閣 點知輸左

你估佢自己唔知咩事咩 佢咁多痛腳比人揸住, 根本唔到佢揀點做